2316 觀塘線及荃灣線暫停

推呀。

Push

推

推呀屌

已fc推

唔好再搭地鐵

Cls

屌你老母黨鐵

佢未
轉字,但我係地鐵站。

紅綠全停